阻人收工猶如殺人父母？（有傳送門）

有條自稱日本人嘅西客，阻人收工仲大條道理屌人，飲食界嘅巴絲點睇？

9點9收 直接寫咪唔洗煩囉..
雖然作為香港人其實要明白香港特色 寫10點收 , 9點半好走 除非想加料

on9 grp..

片面之詞, 又話有錄, 片呢